新垣結衣（103）想要放棄很容易 但再苦再難 也要勇往直前

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

異教徒post都追唔切留名

留名

第一頁

點解子馬唔死得？

1

Nice Topic

第一頁啦輕鬆

第一頁
LM

係咪冇人應？

block左？

標題好好

你敢違抗擁有巴力的我嗎?

唔好咁啦

堅係暴走緊

你改番名未啊
上個post既事就留番上個post啦

訓先

你d問題好值得思考 但我有d眼訓 聽日再諗

page 1

下次腥些求topic唔洗理佢
想呃大家攤自己晒手牌出黎
利申 仲有大把必殺技topic

屌 快成咁

算慢

有幾快

上個post留名，呢個post係咪唔使留？
To be or not to be?

睇一睇個捉蟲post就1001咗

真知子唔鍾意食生蛋

我都儲左啲金句

搶開#1

唔係出咩意外都唔會第一頁到

大家覺得我應該正評定負評？

睇下個topic ,當然再正評再勇往直前

訓

腥些金句王，早抖

民意可以唔係考慮
睇下特首選舉

zz

正評咗，開心嘅。

lm

你係咪有心事

巴打唔好嬲啦

煩膠mode

都係你衰

佢係咪叫Keroro

love and piss

love you ar bb

留名 2點 106~3.27

I am not gay

無quote咁覆樹多巴

乜都睇下恐怖獵奇相關所有範疇通常都唔睇，只有少數例外

家下聽緊漂流教室就睇過
p.s. 推薦埋呢隻concept album隻 同美雪美雪俾樹多巴

聽得明幾多歌詞？

Why you are not gay ar

覺得我煩膠嘅舉手

留名

小馬自稱懷緬我
但無法解釋牽掛我甚麼

巴打有冇睇未來日記，講起獵奇就諗起呢套

懸念巴又有心事

#70

其實我今日好gay

其他人都好唔誠實

不誠實使用電腦

誰又是做人世 眼淚不等於一切～～

覺得你同平時好唔同

我淨係想你改番個名
然後用今日子之名係我個post留名

好獵奇咩

和而不同。

發生咩事

gay係粗口嘅柒 好似係

gay = happy

日文係咪真係冇粗口？

真知子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

係

叫唔郁
自己留
瞓先

咁多圖，load死人咩

今日子世界第一

仲要有gif

你試下半夜行osaka一轉

點解冇？

半夜行過食沾麵宵夜，但唔明你指咩

人地1post1圖，你一post4圖

未來日記又唔算太過臘奇嘅

唔係獵咩

點解我撳幾下F5都冇新reply

你冇聽過呢首歌咩

有

我想做煩膠王，有冇人支持？

你個名咩意思啊

我支持自己。

……

..先啱 依家2點幾only

小丑其實唔算丑，我咪仲丑？

你個名其實點解？

越睇越sad, 究竟你受左咩刺激

Wo Ai Xin Yuan Jie Yi BB

好似係歌名

今日子好靚

歌詞嚟

Unconditioned Stimulus

深度。

巴打唔好咁啦 話晒我哋都算係同學

一齊報普通話？我好似幾掂

嘩屌 搞乜無啦啦推咁快 miss左成個post

暴走

已經係普教中文喎

日教中應該好啲，反正大家都用漢字。

點解一日係24小時？

冇人識？

今日子巴無撞過醉酒佬咩，你去果個大阪喺平行時空？
試過同朋友喺西成俾傻佬聊 難聽話一籮籮
定遊客身份短暫停留唔多覺
不過我頭先人諗佐下白話粗口，如果喺建基喺粵語上面看待日語…你話日文無粗口我又的確駁唔到
d助語詞勁到

屌你一秒講一句 唔夠30分鐘爆post

難波唔覺有

你想唔想爆？

宣傳咩活動 熟口熟面

想你改返名

個名我啊媽改，冇變過。

教宗啊

你以前都唔係咁點解而家變成咁

教宗（拉丁語：papa）好似係Klopp

之前係厄介 宜家係今日子 輪流嘅厄運

她的情書同真愛兩套嘢，短短地都幾好睇

今日子

頂 好似見到個熟人自暴自棄咁

之前女朋友飛我嗰陣都講過類似嘅說話

我都係訓先，等佢心情好返啲再傾

熟肉？

唔好咁啦巴打，你咁樣我瞓唔著

搞到我有啲心酸

煩膠成功第一步

想明白我想
想一覺熟睡

林鄭月娥

今日子巴唔好咁啦

陪着我
讓我可以不靠安眠藥進睡

藍字fail

你而家個名出自邊度

車牌，爬文。

懸念巴你又點啊

異教徒改名

不要想，只管睡
肉體安好不會怕心碎

只係想你知道，有咩困難都好，就算幫唔到，我地都會幫你分憂。雖然咁講好似好自以為是，但我係真心
聽日見，早抖

神啊！求求讓我睡

冇事既 係人都會有情緒

點解突然咁負 平時啲獨佔ff呢

訓唔到

asso 係咪應該拆開嚟 讀 Ass hole
解垃圾咁解？

因為上個post...

唔係，係解sub degree

啱啊 正正就係講緊我垃圾啊

WHOO-OH-O 無心睡眠
WHOO-OH-O 腦交戰

究竟發生咩事

樹多巴喺咪去佐睇konosuba
今晚不知何故眾人迫切需要你個樹窿呀

不管天邊風已起只想依依看著你 夜闌人靜會否仍可希冀

佢個窿

問多次 有冇人覺得我好煩膠

垃圾絲聽好多舊歌 我身邊d fd都未聽過舊少少既歌

如果咁樣算係煩膠嘅話成個post嘅人都好煩膠

腦太廢。理解唔到

留名 睇完gakki 瞓先

冇呀 幾時鬧下我咁

即係唔煩膠

cause baby you're my no no no no. 1

あいうえおさしすせそかきくけこたつてとなにぬねの

唔識日文

係呢度係唔會有煩膠出現 因為大家都是痴線佬 僅此而已

aiueo

想唱K啊

好耐冇唱過k

01020304050607080900
Test Finished

London attack: Man, 30, arrested in Birmingham

A group of women, some with their daughters, link hands on Westminster bridgePA
A group of women, some with their daughters, linked hands on Westminster Bridge as a way of paying tribute to the victims
A man has been arrested in Birmingham by police investigating the Westminster attack, in which four people were killed.

The Met Police said the 30-year-old was being held on suspicion of preparation of terrorist acts.

Another man, 58, arrested in Birmingham on Thursday, remains in custody.

Khalid Masood, 52, killed three people when he drove a car into pedestrians on Westminster Bridge on Wednesday. He then fatally stabbed a police officer.

Police officers then shot dead Masood. The entire attack was over within 82 seconds.

The latest arrest is the 12th to be made by the Met Police in connection with the attack. Nine people have so far been released without charge.

A 32-year-old woman arrested in Manchester remains on police bail until late March.

十連

斷

十連成功

10年人事幾番新
10年過得幾艱辛

神父呢

我無神論

放完負要正常翻啊

其實我好正常

你個名係百變小櫻？

0243 易死難生

有咩想告解？

我佔領咗呢個post,係咪可以建立共榮圈

又改名

用今日子之名義就批准你

日文無料係咪即係話個人/物廢得濟所以送俾你？

名義價格？

今日子同今天我有冇咩關係？

又可以10連

做完嘅嘢第二日就唔記得

吓？

我有罪 我未認識結衣之前..遊過...

快啲瞓啦

又要返學。。。。。。。。。。。

走曬全日堂

Aragaki Yui

我懷疑我有返學恐懼症。。。。。。year 3 都係咁話。。。。。。

你點解要遊呢?遊....係不潔之物，希望你能夠祈禱同真心戒遊，千祈唔好好似個遊巴咁。有時間可以上蕭別離個討論區。

返學 最尾又係死
走堂 最尾又係死
返乜撚野堂啫

咁睇唔開

睇得開先走曬

我係認識BB之後 已經戒左啦

如果一個人係網絡世界都唔受歡迎，係咪應該自行了斷？

我咪同你差唔多 死咩啊

咁就太好啦。結衣會寛恕你嘅一切，記得定時祈禱同埋飲十六茶，自然能夠擺脫你一切嘅罪。

但睇唔開都會走 我成日都係咁

聽朝（一陣）要六點起 死埋份assignment 九點返去交
(deadline fighter 嘅極致)
之後仲要做埋project 返去同班友「傾」
去到五點仲有堂tutorial, 朝六晚六

唔係，而且巴打都好受歡迎，夜媽媽都有人覆你，唔似得我個whatsapp咁

放負開始

巴打讀咩科

讀書真係好灰

孩子，結衣與你同在

讀書個書字同個輸字同音，係咪有咩暗示？

未見到結衣之前絕對不能死

唔讀就輸

讀輸

勉強

Poly大 係咪可以保你大？

定係校長鍾意飲普洱

垃圾bba 係我自己拖到咁姐 我兩日day off
呢一個月生活好顛倒 夜晚唔願訓 下午先起身
成個人好大壓力 又唔願做野 然後惡性循環 又冇人傾訴

唔知 盡力 我都好驚

係咪即係話我好勉強讀輸

鍾意十六茶

人生就係有正有負先係完整 而家好重負能量都冇咩大不了
最重要係正負既時候都有人陪 呢個post就係有呢種最重要既野

true

心事台

蕉落菇茶有冇蕉

都冇菇

慘又唔係最慘
膠又膠唔到
我係咪應該切腹

人生是場興替

今日子巴，我地未必識開解你，但一定會係到陪住你啊

巴打有咩問題呀 講黎聽下

鑽牛角尖

我愛你 我愛大家

腸

真知子黨表示Love&Peace

我係咪成事不足，敗時有餘？

人人都係

多摩巴打識日文？

你係今日子巴

可能我都應該咁諗 我成日都會用自己同人比較 覺得自己好廢

明明就係今日子巴

我叫多摩

咦 係喎，sor
做咩咁頹

今日子巴另有其人，早幾個post深潛完上返水

摩咩多？

今日子巴你點會唔受歡迎

#807

大家同ex 分手後幾耐諗返起佢唔會心情低落？

加油

工作就是我的戀人

認錯

冇ex 但有以前一個曖昧對象 而家諗起都會down一down

世界冇咗我，其實冇分別

冇認錯掟上今日子(探偵)

人人生似蜉蝣，消失了叫地球會轉得更久

大家都係好人

但唔使咁sad或開解我
我冇事

結衣post入面都係好人

何必等生銹～

唔好因為我啲野搞到咁sad
當我係煩膠就得

唔會

至少陪到你改返名

唔會改返喇 快訓

唔得

改啦

一路走來 始終如一 多摩100

今日子巴好嘢

其實我個名都係抄人，係冒牌

正牌冇（探偵）

點解冇（探偵）係正牌？

早入坑

你就係正牌既（探偵）

掟上今日子(探偵)就係正牌掟上今日子(探偵)

想要放棄很容易 但再苦再難 也要勇往直前

等聽日有人入嚟見到我係咁放負派膠然後屌我，我就可以光明正大咁走。

我會保護你

有我地

如果到時冇人屌你咁點？

改名

瘋狂po今日子同報時

獨佔

三個痴線佬衝左出嚟

2

3

過黎隻揪
早啲訓啦巴打 雖然唔知發生咩事 不過都唔好諗了，擺低電話訓啦

4

5

6

小稻稻

7

8

9

10

十連成功第三次

稻稻好靚

咁都得呀

我覺得我自己都幾叻仔

例如呢～～～

訓前推一推
今日子最高

我愛今日子

十連到

block左我就話十連

使唔使俾曬我啲gif link俾你地？以後未必會再繼續Po

挽留

點解呀巴打
頭先話你啲野我收返，你唔好咁啦

巴打

睇得好唔開心

做咩啫 我冇野喎 慳data

真心巴打你唔好咁啦 好心up

艾em fine

你同啲女人話自己冇嬲有咩分別

我冇唔開心

有無好返啲

Zard巴幫手出句聲

我以結衣教代理教宗名義命令你留低

結衣抱抱

我頂唔順要瞓了 巴打保重 我起身要見到你仲係個post到

me too... 雖然應該訓唔著
保重 早抖

今日子巴似發洩情緒…
巴打無事嘅
我哋依然會聽你傾訴呀今日子巴

希望瞓醒之後今日子巴會喺返度

雖然我好耐冇上水，我都知十個正能量九個正撚樣，但都係要講嫁喇。
想同巴打講聲加油呀，讀書呢啲野其實冇得強求，係冇興趣就冇興趣，千其唔好迫自己。

有咩唔開心講哂出嚟就啱嫁喇，我相信呢度所有人都會肯聽嘅。

始終訓唔著 獨佔

合埋眼好多野諗 係個腦入面

已經頭痛

1001

1002

1003

1004

1005

1006

1007

1008

1009

1010

十連獨佔達成
早抖

yeah

廿分鐘

結衣BB

早晨

早晨 我啲肌肉簡直完美

你班人星期一唔使返工返學？
今次我真係追唔到post

谷實啲

已經係學校，訓得一粒鐘
做功課

比啲掙扎

Lm

衛鋒廿一好睇

衝

早晨 尋晚發生咩事

第十八頁

香港人都有同一種精神 就係冇乜精神

早

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

今日子巴加油
唔理你現實有咩煩惱
你已經係依度重要既一員
結衣post既門永遠為你打開

係！

好似第一次十九頁先留名

今日巴要振作起來

學校canteen 食完廿蚊早餐唔夠飽 又洗多十五蚊食個糯米雞，食個早晨$35 肉赤

痴線佬唔駛訓

結衣早晨

大家快啲挽留今日子巴先啦
雖然唔知真正原因係咩
可能係一啲我地幫唔倒手既事
但我相信結衣POST係永遠都歡迎你
真腸假腸無所謂啦
103
得來不易
請珍惜每一段緣份
無論係網路世界定係真實世界

好似好多新朋友仔？

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

集氣

屌
俾圖書館罰左$40

徹夜未眠只待心境平復嘅今日子回歸

其實做咩事

瞓左一教就搞成咁
今日子巴咩事

等緊佢訓醒唔記得晒琴日啲野
然後改番名
不過佢用咩名我都當係
掟上今日子（探偵）

遲咗八日還書？

有無懶人包解釋吓？

我諗巴打們唔係真心想難為今日子巴既
希望唔好當真啦

期待佢手大字筆跡寫下下一段文，乜都好

lm 結衣

LM

Sick leave 留名

邊個激嬲今日子bb

今日子巴咩事

9:00
返工準時留名

發下癲好閒啫,個個香港人都會,但係訓醒又要重新嚟過,其實大家都好似今日子

大家早

今日子巴

如果傷心的事都銷聲匿跡，
那麼開心的事也無法明瞭。

如果討厭的人都不復存在，
那麼喜歡的人也無從分辨。

不願如此，皆因無趣。

岩岩訓醒 發生咩事

好似琴晚發生派系衝突，今日子巴覺得今日子比人踩低，唔開心

你地個名

廢青lm

可以係到發下癲都係一件幸福既事

[gold]今日子世界第一

今日為今日子打氣

係個盒同三粒

今日子

大家尋日只係發左癲

今日子巴訓醒就乜都唔記得變返以前既今日子巴

今天的今日子和昨天的今日子絕對是不一樣的。

邊個恰我控偵探

追咗成個鐘先追完

咁早訓唔幫拖

靜晒

Yes

我算唔算獨佔左6分鐘

唔算

你無宣告獨佔先無理你咋

我發現LOOP 住嚟做嘢，聽到想喊

今日睇新聞見到個咩黃絲城大仔幫林鄭站台
原來係識既
係我前度啲好朋友黎

果然係物以類聚啊

唔好玩既 潛水算

大專生考晒mid term 未?

今日子巴呢

呢個版本有埋intro
好正

為左謝罪 係控上今日子返黎之前 我會一直post

等待今日子回歸今日留名

香港命運已中止 結衣必睇今日子

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

搞咩今日子巴打唔見左?.....

火龍果尋晚又唔出黎派腸

sorry ....年紀大左.....涯唔到太夜....今日子係咪....?咩

LOOP 你個VER 好似無咁SAD 起碼唔會不斷諗起結衣喊

以前好似係學民仔

話說我見過佢個仔，柒到飛起

好似最後比人踢左

係咪鬼？所以俾人kick？

今日子?你在那?

今日抱抱日直播台會陪住大家步入抱抱日

20:00 - 21:00 音樂時段
21:00 - 24:00 My boss my hero 第6 至 第8集

敬請支持

支筆唔直播拿?

今日子巴唔喺度 我都冇心情上水了

今日巴入來講下心事啦

今日子巴未醒姐
佢尋晚話過唔會走架

我深信佢訓醒尋晚既野就會唔記得晒

我播開咪播埋成套

之後邊個得閒咪邊個開

利申今日之後就做全職廢青

今日子只會記一天的事

加速先，個post太慢了

原來BB套古裝電影係蠟筆小新改編
呢家先知

咁尋日發生咩事?

大概係討論緊各自心目中既角色排名
吹吹下搞到今日子巴發左癲

新手留名

明白,其實呢度係一個好好既地方'
我去過好多gp 或者論討區
相比起, 呢度既人比較和善
同會同新朋友傾計, 小圈子情況都唔大
我諗今日子巴打應該會番番黎既

火龍

講得好呀火龍果
睇完真知子你都快D睇今日子

Today Son

原來臨時post都爆咗
但唔見有-1

有個0.1

睇結衣之餘都要派下腸

腥些前度

搵到了

「她說人最大的煩惱，就是記性太好。如果甚麼都可以忘了，以後的每 一天都將會是一個新的開始。你說那多開心」

係呢度 每個人都有自己嘅過去同心事 但唔同嘅係我哋會互相支持 亦都會聆聽 獨佔ff嘅地方 痴線佬聚腳地只要肯入嚟講 呢度絕對係現實嘅避難所

其實我都唔想要個果字 被迫的...

其實我又無派膠...我平時都係咁

今日子巴未放萌動態圖

不了，Mb數大

返嚟喇

喊出黎 翻黎喇

新垣結衣被逼收師妹爛攤 累死「不想做了」
2017/03/27 14064

【王怡文╱綜合報導】28歲氣質女星新垣結衣因夯劇《月薪嬌妻》成為「國民老婆」，事業正旺，現卻傳出由於她的前師妹「小海女」能年玲奈前年離開經紀公司「LesPros娛樂」自立門戶，結衣被迫扛下師妹工作，不堪負荷的她向好友訴苦，甚至喊話「不想做了」。

新垣結衣因日劇《月薪嬌妻》聲勢暴漲，工作邀約不斷。
自認不愛上節目
八卦網站「朝藝PLUS」指出，結衣曾自曝「腦筋不好」不愛上節目，但在小海女出走後，LesPros不敢反抗電視台及廣告商的要求，逼她代打。加上今年LesPros原打算主推清水富美加，沒想到她突然出家，公司至少因此損失2.8億元台幣。
為安撫合作廠商情緒，找不到合適人選的LesPros再度推結衣出來當替死鬼，結衣原本就因《月》劇工作接不完，現在還得扛下出走師妹的工作，今年夏天起就得不停工作幫公司還債，令粉絲相當心疼。

一訓醒就見到你好開心

臺灣source

佢真係慘....D 爛攤子又要佢執....
佢既強項就係拍劇同拍CM
無拉拉足佢上節目,,,,比我都唔like 啦...

周經

台灣SOURCE十成九都係鳩吹

我係咪真心左?

連資料來源都無，可以pass

日本source都未必準 何況台灣

見到臺灣source可以直接飛都得

台灣記者智商平均30

點解佢哋會知Gakki同我訴苦時講啲咩
莫非係我身上裝咗偷聽器
睇黎日後要小心啲

Today Son Today Son

MB數大都要PO架啦

喂啊哥，就中午都未瞓醒？

無事就好啦

咁又真係拍完MIX就接住CB3既

佢係小妹阿叔嚟

點解你地推post推得咁快

[center]今日子瞓醒留名1130
[
/center]

fail

今日子瞓醒留名1130

懸念返黎啦

到底要幾時先改得番名

今日子巴, 會唔會下午先出動?

見到巴打回歸嘅morning就係good morning

好似話唔改得

都係果句
一時又話電視台唔敢搵佢搞到無JOB
一時又話迫佢狂接JOB還債

佢主場佢咪講哂囉

時機未到

仲有兩日

出動？

出動做咩
今日子巴返左黎啦

大家有冇玩過以訛傳訛？
同一道理
LP,bb都冇講咩關於呢件事嘅野，謠言就開始傳起嚟

好想俾bb瘋狂S我，西我面啊

Yeah 我就知道你會番黎
lunch留名

佢下午會出黎，我諗 。。。
尋日可能佢太夜訓，今日子巴打佢係咪仲讀緊書？

你望下你覆緊邊個

假腸

多謝火龍巴

火龍果 派腸

今次係真腸

mix都唔係接住拍cb3既 7月先拍 有時間抖下既

屌又黎

還債個篇係日本講左好耐
都冇話不想做

Mix今個星期都拍完啦

我記得有幾個巴打好似有幾個名都係今日子(**)
你真係真既今日子巴？

火龍果好野

不如改名叫火龍腸

難分真與假

#807 = 探偵

火龍巴肯定係嗰啲好擅長扮假膠，搞氣氛食女嘅偽毒

請大家記住807呢個編號

訓撚左

一早確認左

我...奇實真係，唔識...
我好認真復你地...

即係未有得開始住？

PC807

今日子巴肯定係嗰啲好擅長扮真毒但係溝死女既肥仔教水男神

睇到r哂頭

屌 我仲以為真係火龍巴覆

好似

有無諗過一起身要追600幾個post既人有幾慘

我有末期火龍綜合症

屌你原來係米九六

仲以為火龍巴

感覺同毒源真人一樣

假腸可恥但有用

喂啊哥，我唔應該係討論重點喎
利申真毒

600幾個post

下個post 新垣結衣（604)

教水實好正啦 唔見唔少正嘢

教水都真毒 咁我都唔知自己可以叫咩

你呢d太舊，真係唔識
咁例外既恐怖獵奇係邊套
除左another，咁耐睇過果d恐怖獵奇都覺得無料到

gakki

究竟咩先叫真毒?

600幾回覆囉
btw 有d後悔無用分身霸左你個名佢
一晚就改返

你隻狗冇人理走埋入嚟?
出去,哥哥同你慢慢玩

今日子巴

我屌你老母,咁啱lunch上一上嚟就見到隻狗,死韓狗

何必入黎呢 假膠得黎又唔夠火龍巴高質

d垃圾要刷存在感

稻葉巴 block左咪算
唔洗quote佢

例如我

佢顯得自己心胸有幾狹窄
包容唔到其他人 好可憐

仲要踩場

尋日先講完佢 今日就衝入黎柒

我 矮窮柒

睇到佢真係嬲鳩,本來諗住開開心心追下post

咪鬼理d狗

頭先見到家燕姐巴士 即刻諗起華田巴

對唔住囉=.=

未試過BLOCK個功能
有機會了

依家一見親煩膠即扑
出面d咩十卜ching 三色貓 donald侵呢d係基本
等佢單下機先

頭先見到隻狗
諗起侵侵

屌你老母死韓狗 入黎踩場

最弊係佢地真係以為自己好好笑

Love and Peace

我地係高質會員，用行動話俾佢知咩係高質，咩係垃圾。

結衣黨勁到

甚麼love and peace 噁心死.gif

朴初瓏條友平時係波台搞搞陣都算 搞到黎結衣post就唔可以忍了

唔好咁話侵啦
雖然佢呢排回哂塘

算係咁啦

你仲係隔離唔該佢唔好搞事
唔乜撚該
扑左佢單下機等佢自己玩下手指咪得

我就由高登到lihkg都係block得譚伯,泥菩薩,沙洛文幾個煩膠,但條友真係煩過晒佢地

其實佢可能係有啲心理不平衡

Show Blocked User - 朴初瓏😍

係咪以後都睇唔倒佢既留言/POST

係（剩係見到佢個名）

塑化雞又周圍挑機

霸氣
Btw 八掛問下 其實大家有冇聽開韓文歌

冇

佢不嬲都入晒我所有post講G

寵寵寵有乜好聽

其實佢係咪M
可以入成人台SM Post 洩下慾喎

點解仲要忍佢

只聽IU

[navy]寵寵寵wow wow wow simida[navy]

新垣結衣世界第一 不服來辯

有聽其實都同鍾意結衣係冇衝突既 我咁問係想知大家唔鍾意泡菜國到咩程度

真心唔識欣賞韓文歌，冇旋律+瘋狂repeat
聽開歐美歌+Gakki all

我就極憎嘅，同支那同一個程度

bang bang bang

我淨係聽GD

只可以講對泡菜既興趣愈黎愈少

VIP here

唔好理佢啦，block咗佢等佢單機，佢無存在感就自然會走，你越鬧佢只會越興奮

agger,大部分都係咁
歐美真係好少,得taylor,Britney Spears,Katy Perry,Avril Lavigne,gaga,jb同1d少量

由細聽到大，但得最講句，Avril高質好多

平日係公海我都算數 仲入黎踩場

冇人想理佢

泡菜歌冇唱歌技巧可言

好耐之前block左，你地唔講都唔知佢係到

我就對人唔對事,本身對泡菜國冇乜感覺,但總係有啲人打著泡菜旗號周圍咬,真係可悲

呢個又唔係幾認同
我諗冇一個地方係會冇歌需要歌唱技巧

申利：朝朝都係聽結衣

呢個真

btw，最反感係d舞
真係好嘔心

唔鐘意 韓文歌
所以冇

當AV睇幾正

只可以話同我喜好有好大差異
Gakki=英美>法>>>>德>>>>>>>日>>>港>>台>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>韓

德國!?

有啲歌幾好聽

2ne1無淫舞
不過真係好佩服佢地d舞既整齊度,之前睇過條片
好似係girlfriend(?!),落雨冼低幾次,一起身加入返果下,個隊型仲係好整齊

我好多時聽泡菜歌都唔係自己主動搵黎聽。。
我又唔鍾意睇d泡菜妹 多數都係出街被動接收呢d歌
或者朋友咁岩我聽到 泡菜歌對自而言似係種降頭/咒語既存在

2NE1散左我好唔開心

gakki post no av , ok ?

日(gakki)>>英美>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>台/韓/港
鄉下仔 巴打連法德都有留意

非宣傳IU ，只係想講韓國都有少數sell唱功既歌手

Agger

以前女朋友好鍾意韓國歌，聽過下咁，真係領略唔到有咩好聽

平心而論 佢地d舞係好齊一定用好多時間練
但有冇必要用d咁淫盪既動作來表達首歌

唔知點解唔鐘意泡菜文化

今日子教游水得黎有學德文嫁

無論係連登定現實我都唔敢同人SHARE

成日想Youtube聽榜單發現
btw 最近聽緊首個叫 Vamos A La Playa
西班牙文嘅，都嘅耐歷史
但個feel好summer 一聽就好似放緊暑假咁

屌火龍第4期，唔改喇

日文韓文都聽唔明
但韓文歌大多數都係旋律都差唔多
d詞又冇咩深度

英美我覺得真係The Weeknd最正

起身見到今日子返黎就開心返

佢把聲真係好似MJ

好好J

孤兒仔，香港人

英美我仲意火星人

Mars啲歌唔知點解聽得多會覺得悶就del
count on me 嗰啲其實都好聽
但Gakki 同 The Weekend 真係聽唔厭

火星人我都係聽佢啲舊歌多
新歌有啲怪怪地咁

另外Ed Sheeran 啲新歌好洗腦

見到德國即刻衝入嚟擺低呢首

Lets dance!

同意

摩S膠 摩S膠

哇呢首幾多年前

聽到我心都煩埋

依排聽Secrets同true colors

好聽喎
摩S膠 HAHAHAHAHA

其實好聽係邊

個程度同食軟雪糕一樣
聽到燥燥地

富節奏感,歌詞琅琅上口

power rangers

我聽廣東話懷舊歌嘅
為何你眼光年月未變

垃圾你係咪四大天王嘅歌都聽

我都聽緊

1322 簡陋留名。

你現在聚腳在 音樂台。

其實我覺得Almond好食過Melty Kiss

真係咩台都有

歐美最鐘意都係coldplay, 聽極都唔厭
雖然近年個歌都回回地塘

sorry 唔夠好食

識野

無咁甜同口感豐富啲

呢首我最愛

我撐廣東歌

甜先好食呀

聽開audiomachine, two steps from hell個啲

btw 3x頁先留名

琴日有個叫咩多摩嘅煩膠係到推Post

每次唔開心聽fix you都想喊

When you try your best, but you don't succeed

我都有聽

係，最衰係戈架爛車，搞到我無覺好訓

When you get what want, but not what you need

又有老餅係到叫春

有無人會去台灣睇佢地
無假去

你現在聚腳在 叫春台。

係grad左2年既阿叔

買左飛，4月11

我冇咩嘢後悔,成日都同自己講,條路自己揀,仆街唔好喊

可不可不要這麼樣徘徊在目光 內你會察覺到我根本寂寞難耐
好想去唱k

香港只聽MLA

唔知第時脫離廢青仲會唔會咁鐘意

the answer my answer,is blowing in the wind

做咩又變到咁

戒左叫春好耐

如果有fd係6年冇聯絡過,又試過炒大獲,點樣先可以重新嚟過

最鐘意fix you

拋下舊名舊人

小島樂隊
凡風
face to face
浮世繪

黃翊
郭小霖
蘇慧倫
周華健 有弦相聚幾部曲

淨係識周華健

約出黎飲酒，但係放低左唔代表做得返朋友

直接打電話搵佢話想見佢囉
想見就見,男人老狗諗乜鳩
利申 鍵盤戰士

扮無事發生過試下WHATSAPP佢

變左感情台

明日やろうは馬鹿野郎ですか

你點都要行第一步先 搵下佢吹下水先囉

散嘅時候連whatsapp都未有,都唔知電話轉過未

有時不妨講下出黎

係FRD定EX?

朋友我當你一世朋友

屌你老母放學俾啲咁嘅野我睇
死韓狗收收皮啦
返去玩手指啦

報喜不報憂

hi今日子

我都試過 但其實佢係損友 次次炒大鑊都係我主動r翻佢 佢根本冇當過我係fd 當我傻仔 個個fd 我小五識喇 嗰陣又住隔一條街 初中嗰陣唔夠foolscap都問佢 曾經好fd 但中間發生咗啲嘢 佢又出賣過我 入咗精英班 高中又選科 就算grad din嗰陣有影相有玩 但我知其實只係貌合神離

小馬有無咩好標題?

Same

要重刷先知喎唔想再䏲

有咁靚既娘娘
我都想做兵啊

佢有拍過古裝?

我都試過，小學玩得好埋，但係一上到中學就可以完全無聯絡，就算之後再見返都無野好講。戈陣我放棄左，知道大家係唔同世界嘅人，無謂挽留。
知道佢無穿無爛就夠。

神經馬

唔食左你都偷笑啦

右上伏筆

就依個啦

BALLAD 無名戀歌
點解BB咁叻 做公主都咁入型入格

唔記得關彈幕 未睇既sorry了

依套先岩
千年之絆

結衣做廉姬

其實唔講我唔知

你未睇?渣ga

垃圾馬

直播果兩日都做緊project 諗住今個星期睇

grad左之後炒左之大獲，有二年冇聯絡，但佢差我二千蚊，點算好？

快D睇啦
睇完組團去食里昂

瞓左十幾粒鐘, 有幾多年無試過
絲啊~~~嘩些~~~囉衣咪~~~~

不了，好難食

我諗緊....如果新垣結衣著中國唐裝古裝既話....
究竟係會點?

太好了華田訓教

病清佐未

btw你肯睇LH未

比著係我就算數 其實2000蚊好少
費事搵返佢

佢睇緊啦

火龍果....你會唔會頂唔順架.......

直播逼左佢睇一集

求多次雞面加蛋是旦一個整法

睇完LH2先知道點解你地話結衣同岡田係情敵

陣間出去睇醫生

又來

牙朗睇晒啦

小心身體

睇哂幾日喇 睇緊半澤直樹

喂羽生.gif

我都...係唔...睇往 年紀大 怕頂唔順 好痴線咁 唔夠真視新垣結衣

好熱啊

又話減肥
唔po啦

牙朗會將真知子排第幾啊

食屎啦你.jpg

如果結衣著開叉旗袍會點

睇到等三集....古美門好搞笑
如果新垣結著中國古裝影一攝廣告....
我諗我會心機硬塞....

保重阿華田巴

屌
當媽咪面食
再飲埋隻蛋算數

2
預計空飛果個結衣會係3

即刻減到肥 因為食完肚屙

機

筆巴你啲教學呢

食完上次果個都痾啦

硬塞

你心機都幾重喎

下午茶食堂教學

材料:雞麵、蛋2隻、水、生粉
1.先把雞蛋發好，備用
2.把適量生粉和水撈均、備用
3.水滾後放入雞麵
4.用筷子固定雞麵，並倒入生粉水
5.倒入雞蛋 6.見啲蛋差唔多熟咗ok啦(想靚啲可以倒咗啲麵落碗到先) 7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用

火龍巴開始唔叫結衣全名?
btw乜野係硬塞

新垣結 心機硬塞

感情台

假腸中既絕世高手

我以為自己已經盡得火龍巴真傳，原來仲差好多皮

心機硬塞

食完個晏望到個頁數呆咗
到底呢個post咩走向

雜台

為左張假紙

結衣有無黎過香港

周不時會黎搵我 不過唔公開 所以冇乜人會知

牙朗嘅no.1係邊個

有

搬嚟我屋企

實栗？

呢個係大家心目中既no.0

火龍你開班授課好過你返中環多多聲

實栗前三都無

講定sorry驚怪錯人
想問下個有村架純😘有無搞過事？
因為佢個名同隻韓狗好似

教中文

隔離惠里菜post好多熟悉嘅面孔

冇入過嚟 出面就唔知

邊個開

咪又係個個

係咩

巴打咩叫好大食

朴初瓏

實栗係大家心目中既no.0

結衣台嚴禁講其他女藝員

希望俾機會我開下

同ID?
太嬲無check就skip咗

你抄十戒啦
日日J小安

無實栗就唔會入左黎

no.0

+1

你咪開緊

我都想知咩叫好大食
我平時淨係食一碗飯已經覺得飽

佢要贏樹巴
好似係

咁嘅說話都講得出口

等上堂繼續睇小馬先

梅村光巴都唔岩

71

十卜巴打批鬥

#80183

因為無人睇到你
上面有個巴打話block咗連登三大煩膠
有你個名

原來係咁

歧視